其實嗰個咩膠登係咪抄我哋連登？

唔止啲台一樣 連icon都一樣

on9新會然